📤 Starting file upload...
 LOG  🔍 User info: {"hasToken": false, "tokenLength": 0, "user": {"email": "dev.teacher@gmail.com", "fullname": "Dev.teacher", "user_avatar": "https://ui-avatars.com/api/?name=Dev.teachersize=128", "user_id": "683edf59c2ba75649b8d6479", "user_role": "teacher"}, "userKeys": ["fullname", "email", "user_id", "user_role", "user_avatar"], "user_id": "683edf59c2ba75649b8d6479"}
 ERROR  ❌ Missing authentication dataQuiz Title: Template Hoàn Chỉnh - 5 Loại Câu Hỏi

# ========== LOẠI 1: SINGLE CHOICE (Chọn 1 đáp án đúng) ==========

Question: Thủ đô của Việt Nam là gì?
Type: single
Answer: A. Hà Nội
Answer: B. Hồ Chí Minh
Answer: C. Đà Nẵng
Answer: D. Cần Thơ
Correct Answer: A

Question: 2 + 3 bằng bao nhiêu?
Type: single
Answer: A. 4
Answer: B. 5
Answer: C. 6
Answer: D. 7
Correct Answer: B

# ========== LOẠI 2: MULTIPLE CHOICE (Chọn nhiều đáp án đúng) ==========

Question: Những loài động vật nào sau đây là động vật có vú?
Type: multiple
Answer: A. Chó
Answer: B. Mèo
Answer: C. Cá vàng
Answer: D. Bò
Correct Answers: A, B, D

Question: Những thành phố nào sau đây thuộc miền Bắc Việt Nam?
Type: multiple
Answer: A. Hà Nội
Answer: B. Hải Phòng
Answer: C. Đà Nẵng
Answer: D. Quảng Ninh
Correct Answers: A, B, D

# ========== LOẠI 3: FILL IN THE BLANK (Điền từ vào chỗ trống) ==========

Question: Thủ đô của Việt Nam là ___ và nó nằm ở miền ___ của đất nước.
Type: fill
Fill: Hà Nội (position: 1)
Fill: Bắc (position: 2)

Question: Trong năm có ___ tháng và một tuần có ___ ngày.
Type: fill
Fill: 12 (position: 1)
Fill: 7 (position: 2)

# ========== LOẠI 4: ORDER (Sắp xếp theo thứ tự) ==========

Question: Sắp xếp các số sau theo thứ tự từ nhỏ đến lớn:
Type: order
Order: 3 (position: 1)
Order: 7 (position: 2)
Order: 15 (position: 3)
Order: 25 (position: 4)

Question: Sắp xếp các bước làm trà theo đúng thứ tự:
Type: order
Order: Đun nước sôi (position: 1)
Order: Cho trà vào ấm (position: 2)
Order: Rót nước sôi vào ấm (position: 3)
Order: Ủ trà 3-5 phút (position: 4)
Order: Rót trà ra tách (position: 5)

# ========== LOẠI 5: MATCH (Nối cặp) ==========

Question: Nối các quốc gia với thủ đô tương ứng:
Type: match
Match: Việt Nam -> Hà Nội
Match: Thái Lan -> Bangkok
Match: Nhật Bản -> Tokyo
Match: Pháp -> Paris

Question: Nối các môn học với công cụ học tập:
Type: match
Match: Toán học -> Máy tính
Match: Vẽ -> Bút chì
Match: Thể dục -> Bóng đá
Match: Âm nhạc -> Đàn piano

# ========== HƯỚNG DẪN SỬ DỤNG ==========

CÁCH SỬ DỤNG TEMPLATE:

1. SINGLE CHOICE:
   - Dùng "Type: single"
   - 4 đáp án A, B, C, D
   - 1 đáp án đúng duy nhất

2. MULTIPLE CHOICE:
   - Dùng "Type: multiple"
   - 4 đáp án A, B, C, D
   - Có thể có 2-3 đáp án đúng
   - Viết "Correct Answers: A, B, D"

3. FILL IN THE BLANK:
   - Dùng "Type: fill"
   - Câu hỏi có dấu gạch dưới _
   - Mỗi từ cần điền có "Fill: từ (position: số thứ tự)"

4. ORDER:
   - Dùng "Type: order"
   - Liệt kê các mục cần sắp xếp
   - Mỗi mục có "Order: nội dung (position: thứ tự đúng)"

5. MATCH:
   - Dùng "Type: match"
   - Dùng dấu mũi tên -> để nối cặp
   - "Match: A -> B"

LƯU Ý:
- Mỗi câu hỏi bắt đầu bằng "Question:"
- Phải có "Type:" để xác định loại câu hỏi
- Đáp án đúng phải chính xác
- Có thể trộn lẫn các loại câu hỏi trong một file