Question: Trái Đất quay quanh mặt trời trong bao nhiêu ngày?
Answer: A. 300 ngày
Answer: B. 365 ngày
Answer: C. 400 ngày
Answer: D. 500 ngày
Correct Answer: B
Question: Nguyên tố hóa học nào có ký hiệu là O?
Answer: A. Vàng
Answer: B. Bạc
Answer: C. Oxy
Answer: D. Hydro
Correct Answer: C
Question: Nước được tạo thành từ những nguyên tố nào?
Answer: A. Oxy và Sắt
Answer: B. Hydro và Oxy
Answer: C. Carbon và Nitơ
Answer: D. Hydro và Nitơ
Correct Answer: B
Question: Ánh sáng di chuyển với vận tốc bao nhiêu trong chân không?
Answer: A. 300,000 km/s
Answer: B. 150,000 km/s
Answer: C. 500,000 km/s
Answer: D. 1,000,000 km/s
Correct Answer: A
Question: Hành tinh lớn nhất trong Hệ Mặt Trời là gì?
Answer: A. Trái Đất
Answer: B. Sao Hỏa
Answer: C. Sao Mộc
Answer: D. Sao Thủy
Correct Answer: C
Question: Trong cơ thể người, cơ quan nào có chức năng bơm máu?
Answer: A. Phổi
Answer: B. Gan
Answer: C. Tim
Answer: D. Dạ dày
Correct Answer: C
Question: Tế bào nào trong cơ thể người chịu trách nhiệm mang oxy?
Answer: A. Bạch cầu
Answer: B. Hồng cầu
Answer: C. Tiểu cầu
Answer: D. Tế bào da
Correct Answer: B
Question: Lớp khí quyển nào của Trái Đất nằm gần bề mặt nhất?
Answer: A. Mesosphere
Answer: B. Stratosphere
Answer: C. Thermosphere
Answer: D. Troposphere
Correct Answer: D
Question: Nguyên tố nào phổ biến nhất trong vũ trụ?
Answer: A. Helium
Answer: B. Oxy
Answer: C. Nitơ
Answer: D. Hydro
Correct Answer: D
Question: Hiện tượng vật lý nào xảy ra khi ánh sáng đi qua lăng kính và bị tách thành các màu sắc khác nhau?
Answer: A. Khúc xạ
Answer: B. Tán sắc
Answer: C. Phản xạ
Answer: D. Giao thoa
Correct Answer: B
Question: Loài động vật nào có khả năng phát ra sóng siêu âm để định vị con mồi?
Answer: A. Chim đại bàng
Answer: B. Cá mập
Answer: C. Dơi
Answer: D. Hươu cao cổ
Correct Answer: C
Question: Nhiệt độ sôi của nước ở áp suất bình thường là bao nhiêu?
Answer: A. 50°C
Answer: B. 100°C
Answer: C. 150°C
Answer: D. 200°C
Correct Answer: B
Question: Albert Einstein được biết đến nhiều nhất với định luật nào?
Answer: A. Định luật Newton
Answer: B. Định luật nhiệt động lực học
Answer: C. Thuyết tương đối
Answer: D. Định luật quang học
Correct Answer: C
Question: Nguyên lý Archimedes liên quan đến điều gì?
Answer: A. Khối lượng
Answer: B. Lực đẩy
Answer: C. Năng lượng
Answer: D. Nhiệt độ
Correct Answer: B
Question: Tia X được phát hiện bởi nhà khoa học nào?
Answer: A. Isaac Newton
Answer: B. Marie Curie
Answer: C. Wilhelm Conrad Röntgen
Answer: D. Thomas Edison
Correct Answer: C
